微信而家新個個影音號

係點賺錢，都係靠點撃？好似youtube 咁？

想知